μ's愛好者交流區

無謀&#12394;夢&#12363;&#12425;始&#12414;&#12387;&#12390;
奇跡&#12398;&#12424;&#12358;&#12395;全&#12390;&#12364;&#32331;&#12364;&#12387;&#12390;

&#12383;&#12367;&#12373;&#12435;&#12398;&#12354;&#12426;&#12364;&#12392;&#12358;

μ's
2016-09-28
&#12521;&#12502;&#12521;&#12452;&#12502;! μ's Final LoveLive! ～μ'sic Forever&#9834;&#9834;&#9834;&#9834;&#9834;&#9834;&#9834;&#9834;&#9834;～ Blu-ray Memorial BOX

懶人包:

新田惠海
唱片發行所屬: &#12502;&#12471;&#12525;&#12540;&#12489;&#12511;&#12517;&#12540;&#12472;&#12483;&#12463;
新田惠海 公式HP:
新田惠海 Music WebSite:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter:

&#20869;田彩
唱片發行所屬: 日本&#12467;&#12525;&#12512;&#12499;&#12450; , ZERO-A
&#12467;&#12525;&#12512;&#12499;&#12450; 公式HP:
ZERO-A 公式HP:
&#20869;田彩 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Blog:

三森鈴子
唱片發行所屬: &#12509;&#12491;&#12540;&#12461;&#12515;&#12491;&#12458;&#12531;
ponycanyon 公式HP:
三森鈴子 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:

Pile
唱片發行所屬: JVC&#12465;&#12531;&#12454;&#12483;&#12489;&#12539;&#12499;&#12463;&#12479;&#12540;&#12456;&#12531;&#12479;&#12486;&#12452;&#12531;&#12513;&#12531;&#12488;(Colourful Records)
JVC 公式HP:
Pile 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

飯田里穗
唱片發行所屬: &#24499;間&#12472;&#12515;&#12497;&#12531;&#12467;&#12511;&#12517;&#12491;&#12465;&#12540;&#12471;&#12519;&#12531;&#12474;
TKMA 公式HP:
飯田里穗 公式HP:
事務所公式HP:

官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

久保&#12518;&#12522;&#12459;
唱片發行所屬: &#12509;&#12491;&#12540;&#12461;&#12515;&#12491;&#12458;&#12531;
ponycanyon 公式HP:
久保&#12518;&#12522;&#12459; 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
Instagram:

楠田亞衣奈
唱片發行所屬: &#12496;&#12483;&#12503;
VAP 公式HP:
楠田亞衣奈 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

&#24499;井青空
&#24499;井青空 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Blog2:

南條愛乃
唱片發行所屬: NBC&#12518;&#12491;&#12496;&#12540;&#12469;&#12523;
NBC 公式HP:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter:
Blog:
Instagram:
fripSide 公式HP:
fripSide NBC公式HP:
fripSide fanclub 公式HP:

現已發售:
μ's
收皮鉅作
2016-08-26
&#12521;&#12502;&#12521;&#12452;&#12502;! μ's Live Collection
2016-09-28
&#12521;&#12502;&#12521;&#12452;&#12502;！ μ's Final LoveLive! ～μ’sic Forever&#9834;&#9834;&#9834;&#9834;&#9834;&#9834;&#9834;&#9834;&#9834;～

新田惠海
2016-05-18
新田&#24693;海1st Live「EMUSIC～始&#12414;&#12426;&#12398;場所～」(Blu-ray)

&#20869;田彩
2016-04-27
2nd&#12521;&#12452;&#12502;Blu-ray「Blooming! ～&#21682;&#12365;誇&#12428;&#12415;&#12435;&#12394;～」

三森鈴子
2016-05-25
6th&#12471;&#12531;&#12464;&#12523; 「Xenotopia」

Pile
2016-05-18
4th&#12471;&#12531;&#12464;&#12523;「Melody」

飯田里穗
2016-07-06
2nd &#12471;&#12531;&#12464;&#12523; 『片想&#12356;接近』

楠田亞衣奈
2016-05-04
2nd &#12450;&#12523;&#12496;&#12512; 「 Next Brilliant Wave」

&#24499;井青空
2016-05-18
TV &#12501;&#12517;&#12540;&#12481;&#12515;&#12540;&#12459;&#12540;&#12489; &#12496;&#12487;&#12451;&#12501;&#12449;&#12452;&#12488; &#12488;&#12522;&#12503;&#12523;&#12487;&#12451;&#12540; ED「&#12527;&#12463;☆&#12489;&#12461;SHOOTER」/奈&#12293;菜&#12497;&#12523;子 (CV.&#24499;井青空)

南條愛乃
2016-05-25
5th &#12471;&#12531;&#12464;&#12523; 「&#12476;&#12525;&#12452;&#12481;&#12461;&#12475;&#12461;」

2016-07-13
2nd &#12501;&#12523;&#12450;&#12523;&#12496;&#12512; 「N&#12398;&#12495;&#12467;」

久保&#12518;&#12522;&#12459;
2016-08-17
2nd &#12471;&#12531;&#12464;&#12523;「SUMMER CHANCE!!」

注意事項：
1)禁止 sunshine 話題，要討論既請開新post/過隔離post

2)FF出沒注意

3)痴線佬出沒注意

4)壕出沒注意

5)班人又飛喇

6)比錢買啦望

7)係時侯抽飛

8)落選！落選！落選！

9)當選！當選！當選！

10)μ'sic forever

Fail到....

我都唔想
預覽show出來正常
但po出來就亂碼⋯

留名

上帝可否創造一個唔會fail嘅post...

我都唔想
我已經回報左相關問題
大家將就一下先

開post加埋個(1)嗎

入黎留名

真係交流到1001個陣先再加個（2）上去吧

留名

μ’sic Forever

μ’sic Forever

順便改個新名

好感動
原來仲有咁多相關愛好者

一般留完名就冇人講野

sad but true